黃圈正能量！！有大戶放低左張5萬蚊支票比財困妹妹同弱勢家庭過新年！！

#除咗感恩還是感恩
是咁的⋯
今朝早 有位太太專程嚟到尖沙嘴分店搵妹妹
同佢講咗聲加油之後
佢放低咗一張5萬蚊嘅支票畀妹妹
同佢講話：
想支持瓏門冰室、資助妹妹、
同埋一啲弱勢家庭 過年食盆菜/糕點⋯
然後呢位太太行到我面前同我講
知道我哋一直幫咗好多人
叫我哋頂住 繼續加油
當時心入面其實好感動
原來一直做緊嘅嘢 係有人知
但男人老狗無理由喺餐廳入面流眼淚
所以一路我都喺到死忍
你哋成日講嘅好人有好報
原來就係咁
縱使我知道未來嘅路仲會好難行
但我會好好記住今日呢個畫面
我相信呢個經歷 會成為我撐落去嘅養份
——————————————————
【 農曆新年預訂豪華盆菜 訂購連結 】

依個時勢好多人都好難挨，希望大家記住幫人唔一定係只靠黃店，反而每個人都可以留意一下身邊嘅人有冇需要幫手，然後伸出援手

推

咁多

Push

冇tag你都自動出現

我全職mon po

炒gme炒贏左掛

入唔到既

大戶

可能換左新link

其實張check唔好貼出嚟好啲

都通咗天啦btw agger

大戶姐姐咁影得應該預左貼出黎？

用中銀？！藍絲來！

佢係‘放低’張check
張相似係店主影

仲用中銀咩事

唔係咁都批鬥嘛

喊啦 no prob!!

可能大戶姐姐冇意識要罷中銀？

屌你老母龍門
饅頭張又出道具同演員打溫情牌
又撚鳩渣架軍

可能渣家軍聽日出10萬

和勇不分 定 團結力量

#同舟人誓相隨啦

知你用開人民銀行啦傻閪

跟住就話，張老闆坐時光機去咗未來抄渣狗嘅橋

原來5毛黎

幫你推

又搵Marco 出嚟

左一句幸福係藍，右一句必理痛唔食得，點搞...

愈嚟愈多，未行都睇到眼花撩亂

[第165日] 需要大家持續關注，因為低調處理解決唔到問題

我留完言唔記得咗自己個名,點算..........

show blocked user : 黃絲式民主

封鎖原因 : 支那賤畜

pinned

thx ching

你係背後的大戶？

我都想做大戶
今次個大戶係女黎

+1

用中銀，支持藍圈

渣哥d野賣貴咁多
有無計過佢捐過幾多錢？

仲要中銀

成單野冇資料既
邊個係妹妹 同點弱勢法？

所以我話「背後的」大戶

太太用嚟掩飾

上面班兒登仔cls到
捐五萬俾龍門但係用支銀就要批鬥
黃絲真係好撚難做
屌你老母唔好飲東江水啦

好撚慘 幫完人都仲要比人屈係藍絲

究竟點過年先洗到5萬銀
利申：窮撚年年過年龜屋企

妹妹單野好似係上年11-12月發生，個妹妹失業冇錢做冬，暫時比龍門請住先，你可以上龍門facebook睇下

中銀會被中共制裁

兒登仔剩係用自己把尺
唔夠黃就屌嫁啦

[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

唔太清楚個妹妹咩事
我估係欠債

$50000唔係全部都係佢

差d唔記得左

有冇人幫下我

利申 前線巴

好好人

假膠？

支銀

起佢底發現係有d問題

似attention seeker

好人一生平安

一睇見張相即刻估到會有人講

我po前之前都估到

想支持瓏門冰室、資助妹妹、
同埋一啲弱勢家庭 過年食盆菜/糕點

應該係呢單，有印象。
當時睇post的人都同老細講，話如果可以請埋妹妹打工就好，
原來真係請左

BTW老細可唔可以考慮入返來屯門開舖，好掛住龍門早餐同炸野

天水圍先

香港地會有窮人

好多有心人

有名有日期有分行地址仲要支銀，有人有心要查都好撚易

和勇不分十萬蚊

支那銀行

自己放俾自己？

10萬日本軍票

出咗名嘅毛

好撚假

然後聽日又會話 妹妹決定要靠自己賺呢5萬蚊

所以我決定每賣一個盤菜 就分多100比妹妹

大家快啲黎幫妹妹完成心願 唔講咁多 我又感動到哭撚左

大戶個戶口睇嚟凍過水喇
真係唔明咁嘅時勢仲下下攞出黎打飛機有咩謂

tui